[有圖] 真係有手蓄會揀右邊？

除非個樣差天共地
如果唔係真係諗都唔使諗
一定揀左邊

寧願揀欣宜都唔要右邊

4萬個like
2萬個share

有無咁偏激呀ching

Ching你真係唔識食

咁咪少d人同我地爭

左邊有d似男人

武田玲奈

左邊正好撚多囉，鐘意右面都係隱性gay

右邊機都起唔到

Agger

左邊副body

A cup/AA cup真係屌唔撚住

女人通常㨂右面

右邊

咁多手蓄揀右邊

左邊咩名